細細個時，男仔同女仔玩會比其他細路仔笑

細細個時，男仔同女仔玩會比毒撚同學笑

大個左，男仔同女仔玩，反而毒撚笑唔出

點解呢

正常社交

我細個都話唔會同女仔玩
到大個咪俾女仔玩囉

細個性方面未發育
人會傾向同自己差唔多嘅人一gp
對細路嚟講最明顯嘅就係性別
大個發育咗個個男仔都對屌閪熱衷
自然屌閪=威
利申由細到大都同開囡囡玩

睇住個中學同學由細到大都比女圍

好撚羨慕

人之初，性本基。